收到明愛面試邀請 巴打有冇意見比下？

在下報左明愛嘅nursing
係degree program黎
有d問題想知嘅就係
入面教學係點架？
同埋呢讀完出黎 係咪基本上一定可以攞到牌做註冊護士？
最後就係其實護士黎講 係邊間出黎有乜主要分別？

可惜冇酒賜

我都想知

垃圾 比你做到又點 ha都未必請你

其實要唔要著suit？定係著casual啲

見佢平均收19.6分

同問

我都想知
據聞呢d社會服務性嘅casual d 比較好

我dse都未考wo…

點解咁講呢

呢d好似係登記護士 唔係註冊

Interview一定要著suit 同埋收生好嚴 年年爆位

利申：曾經嘅明愛學生

我都收到 唔知著咩同準備啲咩

認真比意見你
讀明愛/東華不如讀ha nursing school
同樣都係rn
11萬一年
出到黎做雖然無人會睇出身
但讀明愛一定係不智之舉

利申rn

不能同意更多
要做rn 讀大學 東華 明愛 nursing school都可以
但nursing school讀3年，大學東華明愛讀5年
出到黎大家都係同一個rank，讀大學都話可以享受下ulife做下大學生，讀東華明愛真係又貴又唔上唔落，都唔知算唔算大學生
所以如果讀唔到大學nursing，讀nursing school，3年畢業最實際，早2年搵錢早2年儲經驗
護士呢行根本唔係好睇成績同出身，最睇既就係識唔識做野同經驗.....有後台識擦鞋另計

除非你冇信心讀到其他nursing degree
如果唔係呢個唔會係好選擇

出黎表現計,分分鐘連nursing school trained rn都不如

呢個係五年degree program
係註冊護士

不過呢個係SSSDP program
收 三萬幾一年
想問多小小 點解係不智嘅？

明愛都係最近先開到課程
雖然ha nursing school 都有啲科係明愛搞
但係始終ha既讀三年就畢到業
而且好多時哩啲非大學既nursing program 都好難pass
會有好多啲濕鳩科等你唔合格要你retake

原來係咁

唔洗著suit ,casual wear 就ok
利申：有fd上年in過

知唔知大概會問咩？

唔係 上年3322就收

咁點解仲要讀degree